# array

Список заданий:
* [ ] Сделать документацию кода с комментариями в стиле Doxygen 
* [ ] Сделать создание документации в непрерывном стиле: 
* [ ] Настроить создание документации в cmd 
* [ ] Настроить создание документации в gitlab 
* [ ] Настроить выгрузку артефакта документации 
* [ ] Настроить readme файл с использованием Markdown 
* [ ] Создать 2-3 вики страницы проекта с использованием Markdown 
* [ ] Сделать отчет по практической
